［有圖］點解咁豬西都到model？

仲話自己係公眾人物。。。 依家真係呀豬呀狗都做到model。。。

你自己都知豬閪就咪撚post啦，乜撚都放上黎

益下你地嘛

不管大妹小妹叔叔阿姨, 只要有心, 人人都可以是

其實世界上根本就無model, 或者可以講人人都係model

究竟依家做model定義係乜？

要黎比人砌架囉…

香港地 有閪就係model la青

係咪間公司名叫model咋

點知

唔知幾錢1Q

當劉佩玥呢啲狗也不屌嘅柒西都可以係港姐亞軍嘅時候我就深信呢知世界冇乜撚野係冇可能

樓主咁唔抵得
你都去做model囉
眼紅人地豬西都搵得多錢過你?

真人仲樣衰+有臭味，之前車會bbq見過，行過都臭

大碼女裝唔洗model 呀？！

Front desk supervisor

呢個正臭西，工作上曾經msg 接觸過佢 , d 語氣串到我以為同緊大明星傾緊...

Ching 有料爆咁喎

你肯除，有人影就係㗎啦！

我屌

劉佩玥真係好撚樣衰呀
塊面兜到痴線

係個鼻唔好睇姐, 如果整整佢. 應該唔同晒

女呀。 單身呀。 連登仲嫌棄？